中環解放軍尋晚玩露械。

車頂白色儀器是否音樂盒

巧驚驚

成班摺被仔

LRAD

有咩好巡，翻去摺被啦

又證實左我哋直接命中支共死穴？

唔知幾時開演唱會

點解開呢個台
Btw 又咁岩比東方影到既